師姐好撚正

吓，邊度正？

氣質，智慧，笑容

正唔正係要對比出黎既，正過港姐

博士

有d感動 識講廣東話
以為得番內地人讀博士

想屌師姐

智慧要入city

我先

CHING一定係MIT

膚賽白雪，肌若凝脂

講野語氣好撚毒

呢個就係岩岩親手整既唇高LA

絲打 毒毒地先正

啲牙問題 二十左右 唔識打扮 係咁上下

佢講個時仲忍唔住笑不知幾CUTE

讀太多書讀到個人機械人咁撚樣

Science 科
唔好咁高要求

好撚好j啵 個博士
想j佢底底

希望佢研究我d精子

40都黎緊

40歲女人 如狼似虎
40歲女人 唔洗扑野咩

利申science mk

唔撚識答啊
佢40歲唔撚洗扑野咩 我咪幫手解決佢性需要

屌埋我份